{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예천 M무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00で、チェックアウトは12:00です。 予約のお知らせによると、客室料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 追加人数は1人当たりの料金がかかります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、運用規定に従って処理されます。 退室時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店と確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセル後も払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音に注意しなければならず、騒音により退室措置になることがあります。 客室の物損や盗難は刑事罰を受ける可能性があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何が確認される必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数には1人当たりの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーや払い戻しについてはどのように処理されますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーや払い戻しについては、運用規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてはどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、提携店と確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否は可能ですか？",
            "answer": "はい、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否は可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難はどのような処置がされますか？",
            "answer": "客室内での物損や盗難は刑事罰を受ける可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 434
    }
}